皇馬贏波慶祝區🎉

疤狗唔該死返岀去

牙朗

呀朗

又屌打蛆

中立球迷都可以出去

恭喜皇馬, 但拉莫斯斷腳唔該
贏波都無體育精神

中立 笑4

中立疤迷出返去唔該

疤狗最興

我朗